大家 sing con 試下搵個唱聖詩嘅做 partner

六常兄無見咁耐都咁鍾意開膠post 呀